{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, kellel on pikad k√µrvad ja armas p√∂√∂rlev sabake. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan h√ºpata ja porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Tihti n√§ed mind taludes ja p√µldudel ringi jooksmas."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∞"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on triibuline kasukas ja teravad k√º√ºnised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suurkiskja, kes elab d≈æunglis."},{"text":"Mu karv on oran≈æ ja mustade triipudega."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêÖ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen lind, kellel on v√§rviline sulestik ja oskan imiteerida teisi helisid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu laul on kaunis ja meloodiline."},{"text":"Sageli mind n√§ed puude otsas istumas."}],"options":[{"label":"Papagoi","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶ú"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen k√µrge seljaga loom, kellele meeldib hirve sarvedega v√µidelda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu karv on pruun ja mul on pikad jalad."},{"text":"Mind n√§ed metsades ringi jooksmas."}],"options":[{"label":"P√µder","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karvane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶å"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen troopiline lind, kellel on pikk nokk ja k√µver saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu sulestik on v√§rviline ja sillerdav."},{"text":"Armastan ennast peeglist imetleda."}],"options":[{"label":"Ara","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Papagoi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶ú"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma olen karvane kiskja, kes elab metsades ja ulub √∂√∂siti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad hambad ja terav kuulmine."},{"text":"Olen √∂ise eluviisiga loom."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∫"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma olen mereloom, kes suudab h√ºpata k√µrgelt veest v√§lja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu sabas on horisontaalsed uimed."},{"text":"Armastan m√§ngida ja trikke teha vees."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Vaala","isCorrect":false},{"label":"H√ºljes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¨"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike n√§riline, kes armastab juustu s√º√ºa ja on kassidele vaenlane number √ºks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan tihti maja seinte vahel ja k√§in √∂√∂siti toidu otsingul."},{"text":"Mul on pikk saba ja teravad hambad."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":true},{"label":"Rot","isCorrect":false},{"label":"Nutt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê≠"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen suur imetaja, kellel on pikad elevandiluur√ºlad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n peamiselt puitu ja lehti ning elan troopilistes piirkondades."},{"text":"Mulle meeldib vees pritsida ja ujuda."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false},{"label":"Gorilla","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêò"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes ehitab endale keerulisi pesi ja on tuntud oma t√∂√∂kuse poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tiivuline putukas, kes lendab lilledest mett koguma."},{"text":"Mu pesa koosneb kuusnurksetest rakukestest."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêù"}}]}